不要說勇武暫時退場，試着說“請勇武暫時化身成和理非”

成日叫勇武退場，你地當勇武係condom? 要佢哋黎就黎，走就走。

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

自推

Agree 勇武本身都係和理非
無人一開始就有暴力傾向

請勇武暫時化身做和理非

幫推先

不嬲勇武攰/場合不宜果時就會變和理非架啦
唔知點解好多人以為真係分得咁開

屌你老母咪撚分化共同進退
不分化
不割席
兄弟上山
香港加油

[緊急分析]法！不！責！眾！

請勇武暫時變身成和理非

推

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

好似小魔女咁變身啦
派派邦邦

大家要感謝多啲一直努力嘅手足！希望大家望一望
[緊急] 我想多謝醫護 多謝前線 多謝記者物資組 等等...

勇武做自衛隊打鄉黑蝗呀